到底咩人先咁得閒日日批鬥下呢個批鬥下果個,搵下呢個錯處,望下果個有冇做柒野

8成係PR,2成係無所事事既憤青啦我諗